其實民憤已經升溫到一發不可收拾既地步

點解政府仲係唔肯回應5大訴求
博咩？

依家政府就係唔想亦解決唔到問題，
所以就想解決提出問題嘅人

18區齊爆，人肉炸彈，最終勇武，全民偕兵，對戰解放軍…

離呢—日應該不遠

警察係咪覺得自己唔會休班？

仲有final boss未出

林鄭縮係老母西度等出糧

博民意逆轉
博班人三分鐘熱度

而家個政府仲衰過689
有問題就鳩縮唔上水
完全低估香港人嘅決心

好簡單，唔敢認衰/輸，港共一跪低等於同支共講“我管唔掂香港人“，亦等於同香港人講“只要你地團結反抗你地就可以爭取到你地想要既野”

政府就係想打到你傻 嚇走你地

係沙田睇到老中青都好激動

一樣撚 影子政府咪團結基金班人 老董果堆

你岩
條路真係好撚難行

根本係冇得拆，佢地又退唔到，自己搞出黎
香港人一係縮，一係推番佢
得番兩個選擇

因為香港"表面上"最大個個已經係一個傀儡
完全決定唔到D咩

無得折 政府唔會認輸
同埋錯過咗道歉既最好時機

成立獨立委員會查
至少查兩年
到下任特首特赦警員同示威者

無野既
教科書都話，堅尼系數去到一個水平就應該暴動
但香港咁叉多年都無事發生，無野既

weconnect

淋病潛伏等我地自亂陣腳，露出破綻。

佢地搏緊好似雨革咁 等你地班學生9月開學加民意逆轉姐

林奠個臭婆娘害到香港咁。

拖到件事淡或者民意逆轉
政府基本上唔會再有咩動作
交晒俾黑狗搞
只要九月開學
件事淡咗
黑狗搞大規模秋後算賬
就係政府贏

盤棋係想咁行
但依家累積嘅民怨仲勁過雨革
仲有嚟緊區選
變數太多
唔見得政府會如願

落區遊行呢一著算成功
逼到好多區唔理世事既街坊
都知道政府無能同黑警濫權暴行

班黑警對示威好似對恐怖分子咁
次次都開拖打人
真既暴亂過多個星期都會隨時發生
到時黑警都控制唔到